東區婦產科可能受污染

掟佢冚家落海啦 屌

推

嘩屌

香港醫護唔去罷工，係咪想犧牲自己條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

而家支那大肚婆又衝到闗拿

屌佢老母香港人前世究竟做錯乜撚嘢

BK師奶幾時岀句聲？

。。。

算把啦

班傻閪唔會醒

咁都死唔去？真係高手高手高高手

唔撚係啊
班支那孽種真係好撚賤
應該見一隻殺一隻
完全係地球癌細胞嚟